諾高平 大波 100%

贏左入黎多謝我

多謝

1球啦

呢場應該2球冇問題

3球有六、七成機會

利申1.5b持有者

上左天台

等緊補飛 屌極都唔入

講完即刻入左

炸！

越位

屌

呢場唔計

燈撚左啦

咁快投降？

仲有下場

炸完應該會對家入

1.5b一早就補左

唔太中意咁補 唔入輸得仲多

放棄了

Thx

我補果陣4倍半呀，我通常補一半飛就算

唉屌諾高平成班數據撚

我屌你老母點解唔早啲睇到

唔好諗住撚鳩我 等我十連輸你就知我做緊啲咩

兩隊都等完場咁款